依家係坐地鐵既最好時機！！！

依家政府打算平息單野
啲示威者佔狗總都唔理
咁睇黎示威者去佔領都冇意義
咁依家咁少人去金鐘
睇黎地鐵對於示威者黎講都冇任何戰術用途
咁我地普通市民就終於有位坐啦！
不過最驚啲示威者喺地鐵搞不合作運動
你知啦搞地鐵真係會全民被逼三罷
又會再次引起社會關注

推啊

推，負評求解釋

想知點解負評，請屌醒我

阻撚住人去幫拖，你話你老母抵唔抵屌？

真心，需要坐地鐵。不如傾下，唔好留低負評就走？

6點收工趕住去接力

但係你搞金鐘搞到啲咩
政府都可以回避你
因為我地啲人又唔好主動出擊
同時政府又可以整淡件事

但係你搞地鐵
三罷真係搞到香港
政府就一定要面對
同埋你搞地鐵
搞到班豬，等班豬入黎又炒番起件事
咁霸地鐵唔好咩？

岩岩放監？
仲搞緊金鐘？

識進識退
咁先會贏

你認為依家搞金鐘政府會理你咩
政府會逼住回應你咩
唔會

得搞地鐵先會
我地依家已經有光環
我地係搞緊民主活動
所以無需再搞佔領行動